【走數唔要命】朝早生4.4磅弱囡 瘋狂媽下晝即抱B偷出院

為了走數，她竟連自己和女兒的性命都不顧了！本周日（16日）清晨5時許，貴州貴陽一名孕婦獨自到醫院產下一名僅重2公斤（約4.4磅）的女兒後，當日下午即不顧自己隨時有產後大出血的危險，抱着病弱的女嬰偷偷離開醫院，企圖「走數」！

閉路電視拍到，該名孕婦於清晨5時許獨自走進醫院，雖然她的神態看似淡定，但經醫生檢查，她已然即將要生產了。接診的熊姓女醫生說，她到院時，宮口已經開了5厘米，因為她手腕上有腕帶，估計是之前已去過其他醫院。當時她表示自己沒有錢，院方就讓她提供姓名及身份證號碼登記入院，但她拒絕，最終因為其情況十分緊急，她提供了一個不知真假的姓名後，就將她送進產房生產。

因為是二胎，孕婦很快就生下了一個2公斤重的女嬰。因為她甚麼都沒有帶來，醫院還給女嬰提供了衣物和尿片等用品。然而，當天下午4時，醫生再到病房查看時，卻發現這名孕婦和嬰兒都不見了蹤影，翻查閉路電視後發現，當天下午3時57分，她抱着女嬰離開病房，乘升降機下樓走出醫院大門，最後其身影從晝面中消失。

熊醫生表示，雖然產婦沒有繳納費用，但那都是小事，她們最擔心的就是產婦和新生兒的安全。她解釋，產後24小時內最容易發生大出血，此外，這名初生女嬰屬於低體重兒，低體重兒皮下脂肪很薄，抵抗力很差，呼吸和代謝功能都還不完善，容易有肺炎的情況。
院方表示將免除這名產婦的所有費用，他們希望產婦能盡快帶孩子回醫院，不過，截止目前，仍然沒有產婦和嬰兒的任何消息。

個B死撚硬

大陸女人生仔如屙屎般，不要為篤糞便而難過

cls

院方表示將免除這名產婦的所有費用，他們希望產婦能盡快帶孩子回醫院

如果真係返去醫院一定有成堆公安捉鳩佢

窮閪仲要生女
個女比人拎去煲湯啦
大陸最興煲bb湯補身

好事

要拎去賣/食

點會比醫院登記

支那女人一個教一個走數

who cares 大陸呢d濕9野
好心蘋果唔好做呢d新聞啦

就係其它奶共傳媒唔會報蝗d賤野，報多d多d香港人睇到，why not?

唉屌，支那啲政策只會毒害人民/社會。真係垃撚圾

走數好正常呀，如果佢冇錢，醫院都唔會繼續醫個B啦

生女先賺

大陸醫院唔係事先收錢先做手術?

醫院會免佢俾錢真係講都冇人信

感覺個女係愛嚟賣

所以先走數捉出去，無本生利

唔找數，唔好俾佢拎出世紙

呢個方喺最好
喺大陸無咗身分可以去死了，一定無得走

生左係女 賣左佢仲可以有錢慢慢醫fat fat

差香港公院錢的人唔少係大陸中產